死熱狗又準備要hea踢了

下場識買一定買曼聯

曼聯要專注歐霸，聯賽都係hea踢

兩個都hea, 打和啦

總有一邊頂唔緊無咁hea